一個月只係見1，2次既情侶代表咩？

呢段關係係咩關係？ 最後會點？

通常都係分手收場

分手搵下個

冷淡期？

分得 連朋友都唔係

穩定期

如果淨係扑嘢咁即係SP啊
又係咩嚟？

我就係唔知先想問下

如果分手點樣同佢講

咁樣會唔會太過穩定？太穩定就唔代表佢有問題

試下約佢多啲
同佢溝通下話想見佢多啲
佢都係冇改善既話先分手
分手咪直接講分手囉
佢都唔想見你 根本就唔愛你啦

既然唔願意花時間係你身上
咁不如唔好蹝大家時間啦